應該換CPU先定Display 先？

都係拎黎打機
發現近排既game已經玩唔到 太lag
Budget 都係3000左右
但係驚換完Display 粒u頂唔到

依家電腦係
i5-3470
GTX660

如果換Display 就諗住1060
換u就轉R5 1600 換埋板 ram

求各位指教

display card

Why not both

換display card夠
但留意隻牛夠唔夠w

冇咁多錢

450應該夠？

換左顯示卡先

換完gpu用唔盡再換cpu

1060就夠

咁我想問下 1060 3GB 同 6GB 差別大唔大？
同埋邊隻牌子好啲？

加ram先

Ram 有8GB

6GB is a must

1080ti
換埋火牛

睇下你玩咩game先

都係玩啲大型GAME架啦
但係Display card 邊隻牌子好？

win 10?

3000夠換cpu,mb,ram?

睇usage

GPU 99% usage lag>GPU唔夠

GPU 冇9X% usage lag> CPU/RAM唔夠

不過GTX660一定要換啦

成部機換撚左佢啦

如果食雞不如換埋個Ssd

1050ti+256gb ssd

筆直仲有突再加8gb ram

再加多小小...
再加多小小...
再加多小小...
再加多小小...
...

Btw,一定係換卡先
最多都係你張display卡行唔盡
而且舊ram底板cpu全部可以唔洗換
用多一兩年pubg個d真係唔夠玩先慢慢換其他件

夠啦 平買

我平時一玩 cpu 就上到80-98%

就係冇咁多錢

我會用好耐 所以1060好似會襟用啲

我就係咁諗 但係平時cpu都開始負荷唔到
成日上到90幾% 然後好lag
所以就驚就算換完display 部機都係lag

你打咩機先得嫁？

1060，3GB其實都夠晒，主流game夠做。但如果追求畫面嘅AAA大型單機，就一定要6GB。無論點，9成9係顯示卡， ram同 cpu好少會係lag機主因。你660張卡，一換就應該好順嫁啦

我依家一玩畫質好少少既單機game都會lag
所以諗住換完display 先玩pubg
但係我粒u係3470 依家有時就咁上網都會lag
開好多野會處理得好慢

同埋有時 玩玩下會黑mon 要重開機先有返畫面
其實係咩問題

問左咁耐 原來食雞 早講啦

660 岩岩好係最低配備
加到 16gb ram 試下先

HD7770 -> GTX1070
I5 3450
8GB RAM.
夠玩架啦
而家我部機就係咁

換張1080

兩樣都要換
不過二擇其一一定係換display先

4c4t正常都會高cpu usage

我用haswell 4核4線 3.2ghz +GTX1070 玩PUBG都算順

冇ssd?
係就應該正常

我覺得除非你張卡係連最低特效都開唔掂
如果唔係係cpu同ram入手會好d

成部換好過啦

換Display

99.9999%人都會叫你換顯示卡。有腦嘅人都應該係咁。btw換 ram= on9 😆

一句講晒，換gpu就得。想玩今雞又想慳小小，RX580 or GTX1060(3GB)都夠做。 但RX580食電好多，火牛要650先好用。
但！
唔排除其他部件出左問題。你好少資料，我地就照正常估計。cpu & ram好少好少壞，多數gpu出事，而且都似。
俾你參考
我cpu: Ryzen5 1600
GPU: Gigabytes winforce GTX 960
Ram: 2400mhz DDR4 8GBx1
*Game installed in SSD
Pubg FPS 80-90 ( sometimes 70+ fps)
有得唔買ram就未死都咪換住，依家升到咁，得傻仔先非必要仲買ram。

換gpu 係答你個主題。但你cpu果啲，遲早要再換，ryzen 就出新cpu，可以忍多小小時間。

咁690都LAG是咪都要換Display?

係咪爆vram

其實得2GB

因為佢係兩粒gpu

每粒GPU 2GB VRAM,DATA要兩份

如果單gpu食2GB,雙GPU就變左食4GB

唔係好夠 pubg起碼16

唔好又老點人啦，8GB絕對夠

3470上1060應冇咩問題

發現d on9好鐘意叫人加ram 換cpu
1050ti + ssd 都講得出

再加多少少換i7 8700同1080ti

砌機嘅好處係可一步一步咁慢慢換，呢個情況一定係換display card先，因為一來係針對打機效能最直接嘅方案，二來即使將來換新U、板、Ram，都可以用返。你依家換咗1060嘅話，你打機係用1060去打，但如果你只換U板Ram，你都仲係用緊660。

不過，今次真係要俾多小小，因為1060 6GB係$3100-3200，雖然3GB都可以食雞，但你話長遠，就當然係6GB(其實長遠起碼用1070)，一係就1050Ti 再加隻SSD同換隻新火牛(火牛老化推新卡有機會推唔到)。

keyboard

搭單一問,
如果用緊960 2gb. 宜家應唔應該換1060? 定直上1070 8gb? 但聽人講1070 唔抵買..

唔急咪等下

Pascal 架構出左就快兩年

儲多少少成部換好撚過

見到display card 咁價都唔想買

960 4gb 打pubg 要超10%先順

當時買980ti

等於而家1070

換顯卡先啦 夠哂做 我都係換顯卡先 顯卡睇番火牛 我部機都係五年前 換左顯卡夠做打pubg

1060 玩ffxv 高效都勉強

我960 4GB ，打pubg 有90+ fps wor
Btw, only 8GB 2400mhz DDR4

1060 3gb同6gb差好遠喎 要買一定係6gb

我都想換好耐，整1070加144Hz monitor 。
但GTX20xx又就出，忍緊啊！

據傳3月尾會release GTX2080 BUT!!!?!?!
GTX2080 公版將會標價1499美金🤪
貴到傻

應該流料

1070玩pubg

1080p low先有144

Display card
Gtx1060 6gb

我依家i5 4核
Gtx1060 6gb
8gb ram
打好多game都好順暢
係差個上網 住村屋用埋d濕9網上爬8mb
我新年果陣砌

660未壞都幾勁

用手機4G無限打機😂